大家要記住 我地係一齊不撤不散

我見到有好多巴絲都話想企跳 唔好 真係唔好 當我求下你地
我地係不撤不散架
仲要係一齊不散！
少咁一個都唔得！
林鄭先係要仆街死嗰個！

Push